煮到埋嚟先食

到時就急到自己屎淋尿瀨
抵撚死

系

不過講真咩都係假
先學做人好唔好
自己都慢慢學 嘗試

迷軒

係咁架啦

餓到就咁啪芝士粉

哦，哦，哦。。呵，呵，呵。。。哦
apichatpong都係咁樣學建築嘅

吹咩？

炒咗個一丁

吹咩

你老母冚家剷

烚緊蛋蛋

恰蛋有臭味

不過漏咗個最重要係（緊）

惡到

鬥智鬥力咁樣成日都學到新嘢真係好鍾意

你老母係出自關心同問候嘅助語詞

好似玩緊踩地雷種小心翼翼邊個都唔想俾人鞭

姐係我都死埋

我出返出去望外面係springfield貧民窟
一個無人嘅街頭

Ching係咪好抑壓

想殺下人

打個飛機好抖啦

學緊催眠人自殺

最尾個fin都係海膽